北京沈迷病毒研究 過去十年發現2000種病毒 超過200年人類發現

作者：Emmy追劇時間

龐佩奧、余茂春投書華爾街日報，指武漢病毒就是武漢病毒研究所洩漏的：

北京沈迷於病毒研究甚深，他們宣稱在過去十年發現了兩千種病毒，超過兩百年來人類的發現。武漢病毒研究所的危險早就受到關注，但全世界對生物安全沒有防範。

太忙沒有時間翻譯，請大家看一下，大部分我們之前都討論過，他們也偏向實驗室動物被賣到市場的看法。

75實驗室做安檢，武漢所竟然前20都排不上：The Chi­nese Min­istry of Sci­ence and Tech­nol­ogy com­pleted a com­pre­hen­sive safety and man­age­ment sur­vey of Chi­na’s 75 biore­search labs in 2016, find­ing that WIV didn’t even make the top 20 in terms of qual­ity.

解放軍承認正在發明生化武器，而且他們認為2003年的SARS是外國對中國發動攻擊：The Peo­ple’s Lib­er­a­tion Army, or PLA, has ad­mit­ted to de­vel­op­ing bioweapons. In 2011 China in­formed the In­ternational Bi­o­log­i­cal and Toxin Weapons Con­ven­tion Re­view Con­fer­ence that its mil­i­tary ex­perts were work­ing on the “cre­ation of man-made pathogens,” “ge­nomics lay­ing the foun­da­tion for pathogen trans­for­ma-tion,” “pop­u­la­tion-spe­cific ge­netic mark­ers,” and “tar­geted drug-de­liv­ery tech­nol­ogy mak­ing it eas­ier to spread pathogens.” A 2015 PLA study treated the 2003 SARS coro­n­avirus out­break as a “con­tem­po­rary ge­netic weapon” launched by for­eign forces. And in Jan­uary 2021, the State De­part­ment con­firmed that peo­ple had fallen mys­te­ri­ously ill at WIV in fall 2019, and that WIV con­ducts se­cret bioweapons re­search with the PLA.

生化武器

病毒皇帝 習近平

係發現2000種病毒定製造2000種病毒？

武肺已經係
拖累全球經濟俾位自己上

化學阿里

終於成為世界第一病毒大國

發現定發明?

厲害了你的国

當左怪物育成遊戲咁玩

發現？唔係發明咩？